有冇人覺得今年夏天特別難頂

可唔可以快D到11 12月冬天

本身身體唔好，邊度都去唔到，想見工都未必有命行到過去